頭先喺我耳邊嗌光復香港 時代革命嘅女手足出嚟

對唔住 我知你見我戴口罩先會講光復香港
但我反應唔切 接唔到你下一句
當我想接嘅時候 你已經細細聲喊埋時代革命
我下次會醒水啲㗎喇

Any肥
光復香港
時代革命

你壞壞

反應慢咗 搞到人哋尷尬